地鐵遊車河路線推薦

(轉發自whatsapp)

地鐵遊車河路線推薦

港鐵做法：
荃灣線，往荃灣方向
港島線，往柴灣方向
觀塘線，往油塘方向
東鐵線，往羅湖方向
西鐵線，往屯門方向

7:30-8:30左右，每條線隨機搵一個站，最能夠體驗香港交通。

我地可以考慮剩係留返通往金鐘既地鐵線，唔好阻住人返工嘛！